點樣先至有轉工嘅勇氣

入行唔轉
轉第二份都係差唔多人工同待遇
但係而家個份冇野學
只係係到做打雜
日日返工唔知自己做緊咩
冇晒目標
點樣可以真係的起心肝去搵另一份？

比同事杯葛，受苦受難，唔想自殺，想繼續生存，就會提起勇氣resign

轉第份 眼界就唔好咁低啦
如果跳槽待遇差唔多 跳黎做咩
出去見下工準備下先 睇岩就轉啦

番左幾耐? 我第一份做左6個月就走
唔好入錯行

同你差唔多

我轉都係轉同post

咁唔好轉了 轉左你都唔知點環境
你番左幾耐先
睇多陣先啦

走左先講，我都係差唔多錢轉新工，因為舊公司太西

諗下自己驚D乜。揾下每樣驚既野有無解決辦法，解決唔到或都估計唔到就假設下最壞可能性。拎呢樣野比較下轉工確實+潛在既好處，呢樣野就係你轉工既動力。

轉工唔好下下靠感覺，諗清楚risk & reward。

只要你夠憎一間公司 你就會有勇氣辭職
從一間既人工 工作量 人事 西客 腦細 都可以令你有呢個衝動

利申 過來人 每次轉工都有種自信心返晒黎既感覺

半年
因為我個post黎講..
間間公司做既野都係唔同
我咁唔好彩入左一間只係要我做文員工作既公司

多謝提醒

可能我未去到呢個地步

裸辭左先
慢慢就有勇氣

6個月
你覺得自己貢獻？你牛奶仔黎架喎

收成期都未到就口up up

同樓主情況一樣 跟住過唔撚到試用期俾人叫自己辭職

收成期多數係唔係一兩年？
通常我見啲人都係一兩年跳一個Title

做咗一年+1 單獨立完成既project，之後就係收成期

1年後既結業project 就係年度成績表，要係個人獨立工作既能力有A（基本要自己一個run一單project, 唔得就收皮啦)
Run到一單完美既project (3-6月）
就係搵腦細傾加人工既時候 冇反應可以轉定工say goodbye

巴打分析好中肯
想請教多一句，其實成日都係上班台見到啲巴打教路話要求加人工，始終唔能夠掌握技巧
做大公司其實有冇得跳草裙舞嘅呢？使唔使等到年中或者年尾performance review嗰陣先至提出？
唔該晒巴打！

我就係咁啲人恰新人恰到仆街

大公司絕對出到counter offer
但首先你既能力係獨有，其他人取代唔到先得

Admin工作就算9數
能力包括（eg Top sales, 超強project management 奇難雜症都搞得掂, 極專業既technical skill 其他人想學都唔係咁易學到）括號入面是旦中一樣都得

姐係點
我個個位係冇得升
最多一年只會加少少
我都係等個年資專寫cv

可唔可以講多d

諗好咗你想要嘅新工係咩先
諗到嘅話自然就有勇氣

當搵到份人工更高既工果陣

日日返去冇嘢做 但係公司(startup)文化想員工自己諗吓有咩可以幫到公司
我都有試過諗吓有啲咩我可以幫到公司 但係我諗嘅嘢都俾人ban咗 結果最尾就9hea 跟住就俾人收皮

其實都有嘢做 但係日日大半時間扮工

俾d女 話你養唔起佢 就會想轉

點樣先至冇轉工嘅勇氣

去賭。輸9晒。要搵多d錢還個陣

你咩9都會想做

對巴打既經歷好有興趣
巴打你係唔係做開sales b2b / project management?
完全睇通職場點work
我家陣都好努力develop problem solving skill，要再多加訓練下先有火力

老細太9 所以宜家轉咗

等到有雙糧就有勇氣轉

轉工唔洗勇氣，只要你諗下而家既工作模式維持多十年你頂唔頂到，頂唔順就要走人
再唔係簡單d，每日起身你係咩反應？
係覺得“唉，夠鐘出門返工”定係“嘩屌，我受夠啦，我唔返啦”
如果係第二種反應，你應該搵過份

LM

同樓主一樣 返工無野學 部門仲要得自己一個
99%時間無野做 光明正大上連登 人工低
返左一個月已經想走 但又的唔起心肝走

唔夠勇氣就搵我，我幫你搵工

how?

好簡單 一係錢 一係tittle 一係環境
是但一樣唔滿足就已經辭得工
之前人工加少少 職又唔撚升 之後仲要加多一個人既workload
一唔gur 就裸辭咗 結果未last day已經有offer

辭左職先就有勇氣轉工。

我都想辭職呀

入行果陣得萬8，做左兩年加到2萬4，覺得人工好低，搵左個offer諗住跳草群舞，老闆加到我32，再做多兩年加到36，又覺得人工好低，但今次決心要走，想睇下出面世界，點知未出offer老闆收到風，又加到5萬，走極都走唔出呢間公司

我而家個模式就係
返工個時好想轉
返到屋企就諗：唉算啦 都係做多陣先
日日如事

你就好啦屌
比我就會take個online course增值下自己
至心就係我要扮工
又唔free

當你覺得可以做多陣，即係未到臨界點
再去到某個位就自然發生

我反而想問 同一份應該做幾耐先爭取加人工